[置頂正視聽] 屌今日鳩做個d長空死晒入尼，土共/脱歐一早教咗人民意唔撚係要人跟

人民永遠只會係牆頭草
d未瞓醒既只會見風駛陀
華人社會就更加係
由土共起家開始，去到淋病而家打 輿論戰抄返上面都係
從來民意都係靠操控，唔係被動去跟
人地全部野都唔會on99走去講道理
佢地只會用target想睇既
撈埋自己立場加以扭曲
fake news都夠斬到我地一頸血

再講返我地發夢
唔好話勇武，連不合作運動都冇乜經驗既香港人
要等到幾時先可以等到佢地迎合我地
所以，文宣以後一定要出多十倍力
抄返對家點做，企係d廢老中/和理非立場
用佢地切身利益shift到佢地第一時間係痛恨政府
得咗我地行動唔洗再怕民意逆轉
我地將會係民意

最後，人數永遠係發夢最重要既資產
只要夠多人做
d人就算想反之前
都會諗下咁多人做係咪大隊啱
人始終係social animal,羊群心理係天性
所以有上開呢度
明知今日有夢發而唔發
仲要上尼潑冷水既keyboard fighters
你地冇資格講前線

無錯呀
人多就已經贏左一半啦
612個勢好就係勝在多人

thx

推

不過認真 而家連登一日幾十個發夢/戰略/感想POST
完全唔覺原來今朝咁突然有夢發
D行動POST大家真係見到就推上黎比多D人知

連登以外一樣要吹雞，只得連登仔會越嚟越少人

今日做錯真係人數唔夠？圍稅局有咩用先
點解唔圍禮賓府

驗咗眼定tldr？

你30幾個人代表民意？

點連登仔冇資格講先？我地都係民意一部份喎

有冇理解過正文想表達d乜
定你自己都係徹底否定不合作運動，包括多人個次

否決今次圍稅局既行動 點解仲要死撐？
一早話搞到民生既野一點都不能做
點解要做 阻左政府d咩
點解要文宣做多十倍工作 要為你呢d錯矛頭既活動護航？

依你咁講甘地同馬丁路德金都係錯矛頭
一個帶頭燒英國貨唔交税
一個仲仆街唔止搞鳩政府，叫人咪搭巴士咪幫襯racist舖頭斷人米路
不合作運動本質就係用民生做代價
唔採取以暴易暴又想比壓力既代價
你係否定呢樣野直接講個yes就off得topic
不過我就未feel到你本身係理解而屌

民意係somehow可以製造，但都要個風勢係自己順風先得

不合作運動背後需要強大民意
今次呢🤔

今次政府有壓力 你唔比人交稅？

覺得正確 不如發起多次喇

所以問你有冇睇清楚內文
答埋你民意本質係乜
定你對民意有特別見解，我又唔清楚?
歡迎交流下喎

上面覆左喇
你覺得人多就係民意呀嗎
好似意思有d 重覆 係咪10000人圍稅局就好正確？
民意係你度 但係圍稅局圍極都係得哥百幾人 唔覺得有問題？ 係咪好似你話宣傳唔夠
抑或呢樣野係大眾都唔認同先

由頭到尾冇話今次發夢100%成功
屌d明知有而唔幫手
出文宣吹雞又好，自己發埋一份又好
純屌冇建設既keyboard fighter only
定你覺得咁樣好有用
民意既部份我已經講過
你覺得我有講錯可以拎出尼傾
但so call我見到得我係比response你有你自己講

都歡迎其他巴打比下comment

上面講左喇

宣傳食屎有益身心 唔係狂做宣傳
就有人食架 真理愈辯愈明

所以我好撚認真問你有冇理解過正文
定你自己對民意有特別理解
大多數人認同既方向，自然就係民意
但係咪代表絕對正確兼無法扭曲
cctvb答咗你

返返轉頭
不合作運動=屎？

比喻呀 我朝早幫你推番上去 你太夜出post 唔夠火力

呢d都係靠推架啦

push

算啦人血饅頭已經消費得七七八八
民意未逆轉自己人已經投曬降

又係呢個loop
民意最緊要->和理非百萬行->政府冷處理

最緊要有人仲記得
起碼留返死灰復燃既可能

二百萬人已經係和理非極限
政府冷處理 搞多十次都無用

所以我會話文宣要識帶風向好重要
唔知係咪素人太多
仲未捉到無恥同煽動呢四個字

接觸率太低
敵人用媒體街站做
我地連自己人都未知發生緊咩事

得兩個字，盡做

訓啦

不了

大家可以睇下呢個
係講文宣既方向

其實全香港得一個目標，就係下一代

正正係其中一個應該shift既方向

意義唔大
首要解決係文宣滲透率嚴重不足既問題
拎唔到主流媒體既話語權係無得打

200萬+1個陣真係淋病順？
一開始脱歐公投留歐派係少數？

成日都講應該學民建聯果套吹水就得唔洗真係完成到，唔需要真相

所以佢唔順時咪拖囉，最少拖到我哋唔順先真係出手

仲有，佢幾多resources我哋有幾多？

重點係個方向 滲透率高 個方向錯係無用

冇野多，就係多人
格離三球就尼夾夠$添

so call而家死局係各有各打
人多但係冇統一又正確既mindset

講得好
所以第一樣愈拖我地愈死得快
第二樣係輿論戰一定會比人撳住砌
唔可能齋打輿論戰

三球都要夾就咪鬼同個幾百億嘅政府比resources啦

人多唔係無用，但真係要睇風勢做嘢

你逆風做，吃力又無效果囉

所以要改變d人文宣既方法
去到以後既抗爭都啱用

調返轉呢？

但要等到順風個timing
到時把刀係咪斬甩埋個頭冇得回帶
我諗你都唔敢肯定
btw我講多次我立場唔係話琴日冇錯
屌d keyboard fighter only

咁唔得就係唔得㗎啦，無時勢可以點？
造時勢唔係唔得，無resources的話，一係你有神來之筆囉

我唔係好明你想要幾多resource,去到乜效果
現存做緊野既文宣只係未統一好
個數其實唔細
你話差authorities/system組織好d人帶風向我就agger既

滲透率高低 應該係睇
接受資訊嗰個人認為呢個資訊有無道理
你唔係用佢信服既道理 佢唔會理
所以應該係有唔同方法去滲入不同階層 尤其上左岸個d

即使依家無用 但未來文宣戰都有用

而家好多文宣都未離開到同溫層
除左依靠毒果嗰d

唔係我“想要幾多resources”，搞清楚。
呢樣係我哋無得同人比嘅嘢嚟
做唔係唔做，問題係點做，連客觀事實都唔肯正面面對同正面解決的話，咁唔好諗贏喇

我哋嘅對手有咁龐大resources, 喺逆風時都識拖啦

你話我哋人多咩？係呀。問題我哋係義工嚟。為嘅係理念。即係話，如果長期做啲無效果嘅事，係好傷士氣

文宣唔係唔做，但用幾多人，幾多力去做，就要就住。喺己方順風前燒光晒啲士氣就玩完

所以要幫推 得自己個層係無用

有野忙，push住先